列斯聯呢場算唔算反映到VAR有助比賽順暢進行？

可以雙方連續對攻成十分鐘

有疑似12碼/手球照繼續踢先 一邊踢VAR一邊check
有疑似越位都可以唔吹住 比攻方射埋先 落返守方度就比得益

好睇到

80幾分鐘2邊鬥攻個波冇出界果段幾精彩

枝哨有少少幫列斯....

上半場我覺得偏曼城

不過其實係甸恩style黎 是撚旦吹

係 好耐無睇過連續box to box瘋狂攻完又攻

而家就算球證睇漏判錯 都有VAR補鑊

下半場好多推撞都冇吹

最尾幾下 真係幫leeds 幫到盡
有兩下似係12碼
仲有張紅牌 走甩

咁有d真係唔算犯規

你點睇的

唔係似
果兩球擺明係12碼來

var今日放假

Sterling果下我都心諗會吹

今場取消左Var？
踢舊制？

真心一問，如果check緊var個陣列斯聯入波係計咩？

假設check完var係要12碼的話

曼城黎 不嬲唔吹

大雨得濟var壞左

吹佢插水就吹

會吹
淨吹曼城

甸恩表示wfc

唔會發生既野唔好問啦
呢場都無左Var

我都覺得丁力個球似插水多 根本唔中腳

另外手球條例改到鬼五馬六 我都唔知點解唔計
可能佢算係格甩底以下既手部位置唔洗吹??

好似係中完身先中手，咁既話應該唔洗吹

第二球好似踩唔到丁力

球紅牌都叫走甩既

唔中腳？你果對咩眼來

啞
咁手球呢？列斯聯四肢冇手？

應該唔會發生

反擊推到半場線就check完一兩次個放大畫面
VAR d IT狗應該幾勁
第一野疑似手球可能係因為20/21新例話球員跌低用手支撐身體而導致手球唔洗判罰
果下正正係列斯聯球員跌低中比波中支撐果隻手

睇翻好似話 倒地支撐身體個時中
如果咁球例講到明唔會吹

係

呢場取消左Var啦
玩舊制
最後果腳無紅牌。CLS

好少見人講啱

成日見到有人話球證唔check var

明明var會check
check完冇意見咪繼續當冇事

所以過左十零秒都冇吹雞應該冇事了？

睇左咁多場可以講話係
真係check得幾快

睇翻好似話 倒地支撐身體個時中
如果咁球例講到明唔會吹
下面有人解答左你啦

中唔中腳好睇角度 我係now e睇就覺得係腳邊 你話似12碼咪幫曼城上訴囉

btw 係咪輸好多? 起晒鋼做乜鳩

個腳接近收山腳 甸恩求撚其比張黃當無事發生算

每次連球員都舉晒手果d一定會check
Check完唔覺犯規咪繼續好正常

其實直紅係VAR應該睇既範圍黎

聽now球評講第一下係收腳中草地先

應該因為開始好多人屌阻Q住個比賽
乾脆上面自己check左先算

我都以為會var decision of red card
點知無事發生

結論都係甸恩求撚其吹就搞掂

球評都係鳩up多
我自己睇就覺得有接觸 但唔算「中腳」犯規

我自己覺得係12碼 但球證唔肯定/睇唔到就唔應該吹 交返比VAR

但我想講既係至少越位果度可以保持比賽流暢度

有掂中腳，但係250想插水，即刻放軟哂身，球證覺得佢做多咗

agger 我偏向係覺得呢個結論
不過其實250都係想搏12多 有球係小禁區位 個波斬緊入黎
佢比人一拍埋黎即刻大字形訓落地 食相難睇

不過真心覺得呢場波係好睇

列斯聯d波真係令人耳目一新
至少觀賞值好高

Now隨身睇的

過左幾分鐘先check 番var 其實都有d 唔公平

用手支撐都要12碼唔撚使踢啦

屎端寧個球應該就插水冇掂到既

有無睇被十二碼聯同李斯特城5:2曼城
即刻睇架

用手支撐身體唔算手球 球例黎
sterling 個球我就覺得5050 第一下唔中腳 但後續有少少掂到

最後個球一定係紅牌

同意 Sterling如果失平衡過幾步先跌就有可能

韓假有場波試過, 主隊有球攻勢應該要12m冇吹 跟住客隊反擊入波 最後var吹返哂轉頭 俾主12m仲入埋